VETEMENTS X HK

連登竟然冇人講

會出d咩
利申 淨係夠錢買對襪

我都唔知 定係淨係pop up store
利申:襪都唔夠錢買

無記錯襪都好似 $7xx

唔知係唔係會同香港d大公司一齊搞
it joyce個d

It收購咗啦(好似)

好靚

Hoodie太厚 香港根本冬天最凍嗰幾日都著唔到

其實呢個牌子係點讀？

佛芒

啡 鐵 民

vitamin呀

因為平。

唔係啦傻仔

件雨褸著上身好唔舒服
但好型仔

想知你邊到鄉下

買左佢對genetically modified pump 好靚但著兩著鞋籠已經起哂毛粒

vetementsxjoyce

真係讀 佛芒

4:55

睇埋unknown vlog 果條友

大家有冇去？

特登整厚整重啲
點知香港人跟本唔適合著

現場一車車

係咪一隻玻璃杯600蚊

有冇人去左?

好撚多富豪full gear又一袋二袋

我冇去到 係ig睇相多人到仆街

有無人要火機 有興趣可以留tg

咁多錢買左件hoodie,流晒汗都照著啦

咁撚大件 痴一兩把風扇係入面吹住都唔覺

點解對tripleS咁撚乾淨

呢個人好出名喎
唔同洗水姐

咩人嚟

有無巴打有戰利品分享

我想講佢個場啲setup真係好肉酸
啲marketing做唔切個場 亂鳩咁寫啲"香港風"價錢牌
就吹到係咩裝置藝術
DHL雨褸6500 有無人講下點解值呢個價

我睇D ig story時都呆左 個場會唔會太肉酸啊

有火機 你要唔要

600係鎖鑰扣 配ma1嗰條紅帶仔+唔同款嘅小物係幾靚
但個4舊水嘅杯就真係得啖笑

買左個對sock runner 6400仲扺過件rain jacket

係一個大陸專門買版做高仿既行家
邊樣潮就做邊樣
利申打手，買過一件半件頗高汁
唔介意著山寨，因為慳錢

地址呢